「突然奇想」關於光復元朗（略長）

對於琴晚發生既事，大家都好嬲。但係請大家細心諗諗成件事除左激嬲我地帶黎左咩成果。大家可能認為政治好弱智，無能行錯棋。

但係！！！如果所有野係為左下星期造成嚴重流血衝突。

之後會否令港人卻步，警察政府重新接手管治，證明香港無左佢地係唔得，我地既運動豪無寸進，而被評擊為社會負面影響，製造衝突，將一切問題如同雨傘過後被歸咎於民眾身上。

所以，我請大家慎重考慮光復元朗可行性及將會發生既情況。請你暫時放下怒氣，認真諗一下點處理依個問題。

1.有幾多和理非願意出現起元朗，如果人少有方法令佢地出黎？（文宣請開始工作）
2.一但造成流血，如何自處？ 起依個位我好認真咁講，一但流血，大部分民眾都將會撤離，和理非始終佔大多數，你必須預計敢反抗既人唔多，而狗已經係靠唔住，佢就算出手都係2邊咬。以上情況好可能係政府想睇到既野

我知道點講大家都勢在必行。有好多人願意為左香港將一切都豁出去，那怕犧牲黎保護手足，那怕犧牲令更多人覺醒。因此在此懇請大家認真考慮一下計劃。

如何宣傳更多人幫手，人數係保護傘
如何裝備自己，保護自己及身邊既同路人
一但流血，反擊？後退還是撤離？狗都會怕下記者，出手唔敢太狠，鄉黑家下擺明冇人追究，出手無節制。一但處於下風，請大家唔好再死守同一個位，好好保護每一位手足

不受傷，不流血，不被捕。
祝各位武運昌盛。